有冇人中招，旺角哈里x特 9 3/x cafe

同班朋友去食，佢地話好食………………
食完之後即刻絕膠

幾好食

我都食過 ok喎
但有少少貴 唔算抵